聽日仲著ma1出街會唔會好娘

聽日氣溫應該啱啱好
但又好似過晒時
著出街驚比人笑

咁誇張

放心
其實無人會留意你

就係唔想人留意 怕柒得滯

唔好著alpha industries就得啦

有咩問題
今日著左

大把人著

屌作老母呢度係潮流台啊！樓G好聲好氣咁問 你又以為自己好幽默 冇人留意咁係咪唔使着衫啊？潮流台都唔講衫褲鞋襪喺邊度先講？兒登真係兒登

今日著完ma1 nasa

係有啲娘架啦 不過又未去到好柒

唔好咁勞氣

冷靜啲

我都有件

今日無著，但gym房換衫時已見到兩個人著

@@我而家著梗ma1

公廁

睇身型

著ma2

MA-1

睇你個人姐

我185運動型，呢幾日都日日著
有d野係睇你個人carry唔carry到

過時先好，唔撚洗同人撞

咁著咩先唔娘